Pixel2? 3.5mm?

今年部Pixel 係咪無3.5mm jack?
上年屌到iphone 7 開花班友呢？
AN 機就唔講就算 APPLE 就屌到iphone 8都屌緊？

咁認真做咩，不嬲都互相抄考，良性競爭先有進步

又俾人話打手啦你

個班人不思進取 改小小野好似世界末日咁 到個個都跟住做又走去用埋一份

我就算未用pixel 之前, 用6s 都已經聽歌插住條lighten to 3.5mm, 推力又好d

依家pixel 都有用htc u11 跟機個條

等睇下年大機會有多d功能

你有u11? U11聽歌音質係咪算最頂級果幾部？

我冇用u11, 我只係買左u11 跟機個條type c to 3.5mm 黎用, 個條野本身都跟DAC Chips, 理論上插去其他Type c 機度聽都係差唔多聲

Wow, 自帶dac chips

其實跟風唔要3.5做乜
都唔知有乜好處

非aux插都要有
否則冇聲

岩

原來係咁

少樣野 多啲位做第二d functions

此其一
其二係推wireless earphone
大商機嚟

其實有拆開過iPhone 7 都知 電池左下角其實根本預左位做3.5

少樣野根本未必做第二樣野

傻仔idog仲用lightning USB GEN2

為咗賣藍牙咋，人講乜就信乜

Iphone 7 個 Taptic Engine 就係無左個3.5mm 位先整到入去, 仲有為左waterproof

佢解釋姐係掩息

第一部冇3.5係android 機